{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja oran≈æ ning j√§nesed armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa sees."},{"text":"Bugs Bunny lemmik sn√§kk!"},{"text":"Olen kr√µmpsuv k√∂√∂givili."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvidele meeldib mulle v√§ga! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne vili."},{"text":"Minu koort on lihtne eemaldada."},{"text":"Sa v√µid mind viilutada teraviljaks."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen valge v√µi pruun ja mulle serveeritakse tihti v√µiga. Sa v√µid minuga r√∂stsaia teha! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind valmistatakse jahust."},{"text":"‚Üë Sa v√µid mind r√∂strisse panna."},{"text":"Mind kasutatakse v√µileibade valmistamiseks."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Pasta","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline. Ma kasvatan kaunas ja sa v√µid mind leida oma taldrikult porgandite k√µrvale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Olen sama v√§rvi kui rohi."},{"text":"Mind s√º√ºakse tihti lusikaga."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen vili, mille v√§lisk√ºljel on seemned. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen punane ja mahlane."},{"text":"Mulle maitseb j√§√§tis suurep√§raselt."},{"text":"Mind kasutatakse tihti magustoitudes."}],"options":[{"label":"Mustikas","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":true},{"label":"Vaarika","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen tera, mida s√º√ºakse tihti kaussides ja mis v√µib olla valge v√µi pruun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen klammerduv toit paljudes riikides."},{"text":"Mind s√º√ºakse tihti koos hakklihapulkadega."},{"text":"Mul l√§heb karriga h√§sti."}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Riis","isCorrect":true},{"label":"Kaer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen valmistatud piimast ja v√µin olla k√µva v√µi pehme. Hiiri kujutatakse tihti mulle meeldivat. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen piimatoode."},{"text":"Mind serveeritakse sageli kr√§kkeritega."},{"text":"Olen tavaline pizza lisand."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"V√µi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen k√∂√∂givili, mis n√§eb v√§lja nagu pisike puu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline."},{"text":"Minu s√∂√∂mine teeb sind tugevaks!"},{"text":"Olen rist√µieline k√∂√∂givili."}],"options":[{"label":"Kapsas","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":true},{"label":"Salat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen vili, mis on tuntud meremeeste tugevaks tegemise poolest. Olen punane, roheline v√µi kollane ja kasvan puudel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vana √ºtlus √ºtleb, et √ºks p√§evas hoiab arsti eemal!"},{"text":"Purjetajad s√µid mind varem, et v√§ltida skorbuuti."},{"text":"Olen harjunud pirukaid tegema."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Pirn","isCorrect":false},{"label":"Virsik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen magus maiuspala, mida s√º√ºakse tihti k√ºlmalt. Tulen paljudes maitsetes ja tihti serveeritakse mind koonus v√µi tops. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmutatud magustoit."},{"text":"Mind s√º√ºakse tihti lusikaga."},{"text":"Olen populaarne maiuspala kuumadel p√§evadel."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen mett."},{"text":"Kogun √µietolmu."},{"text":"Olen kollane ja must."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû","type":"animal"}},{"level":"2","type":"bug","question":"H√ºppan ja h√ºppan tugevate tagajalgadega. Teen suvel siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Olen tihti roheline."},{"text":"Sa v√µid mind kuskil p√µllul n√§ha."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû","type":"animal"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ehitan oma kodu maa alla ja teen koost√∂√∂d suurtes gruppides. Olen v√§ga v√§ike, kuid uskumatult tugev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma saan endaga kaasas kanda endast palju suuremaid asju."},{"text":"Me elame vahel koloonias, kus on kuninganna."},{"text":"Kogun toitu oma kolooniale."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû","type":"animal"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Olen mardikas, kes on punane mustade laikudega. Mind peetakse heaks √µnneks!","hints":[{"text":"Mul on kest."},{"text":"Minu laigud v√µivad varieeruda arvuliselt."},{"text":"Inimesed on √µnnelikud, kui nad mind n√§evad."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"Haisuputukas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû","type":"animal"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja l√§hen siis kr√ºsalisse, enne kui saan ilusaks v√§rviliste tiibadega putukaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lilledest r√º√ºpan nektarit."},{"text":"Ma elan l√§bi metamorfoosi."},{"text":"Minu tiivad v√µivad olla palju v√§rve."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû","type":"animal"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Ma s√º√ºtan √∂√∂. Olen lendav putukas, kes helendab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Kasutan bioluminestsentsi."},{"text":"Mind v√µib n√§ha soojadel suve√µhtutel."},{"text":"Minu valgus on tihti roheline v√µi kollane."}],"options":[{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû","type":"animal"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Keerutan v√µrku, et p√º√ºda oma saaki. Mul on kaheksa jalga, aga ma ei ole putukas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on kleepuv."},{"text":"Ô∏è Kuulun arahniidide hulka."},{"text":"Ootan kannatlikult toitu."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Skorpion","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû","type":"animal"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Olen pikk peenike putukas, kes n√§eb v√§lja nagu oksake v√µi leht. Segunen oma √ºmbrusega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen maskeeringus hea."},{"text":"Mind leidub sageli metsades."},{"text":"Ma j√§ljendan taimi."}],"options":[{"label":"Kepiputukas","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû","type":"animal"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma olen maskeerimise meister. Olen roheline ja n√§en v√§lja nagu leht. Istun paigal ja ootan oma saaki.","hints":[{"text":"Minu nimi on positsiooni t√º√ºp."},{"text":"Segunen taimedesse."},{"text":"S√∂√∂n teisi putukaid."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":true},{"label":"Katydid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû","type":"animal"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen sotsiaalne putukas, kes ehitab metsa suuri k√ºnkaid. V√µin hammustada ja olen tuntud oma v√µimsa n√µelamise poolest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Minu nimi k√µlab nagu v√§rv."},{"text":"Ma ei ole tegelikult sipelgas."},{"text":"Minu n√µelamine v√µib olla valus."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Punane sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Tulesipelgas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû","type":"animal"}}]}